[放負能量]一日可以講幾次對唔住

借個樹窿來放下負能量

係公司：
對住老細講對唔住，因為俾客打來屌
對住同事講對唔住，因為趕住UAT改撚漏野

返到屋企：
對住老母講對唔住，因為唔記得買燈返來換，搞撚到廚房冇燈煮飯
對住老婆講對唔住，因為老母俾個百厭孫激到火撚滾，有d發老婆老脾
對住個仔講對唔住，因為佢唔撚收拾自己玩具，我打咗佢一下，之後喊
對住個女講對唔住，因為扭訓覺，我越抱佢越撚喊

究竟人一日最高峰可以講幾多次對唔住！
如果可以好似打機咁reload save, 一切會唔會好d呢！

曾經有一刻諗過，假如下一秒冚球鏟，都唔係一件壞事，對唔住，唔應該咁諗，其他人係無辜嘅

訓撚咗成粒鐘都唔撚著，係咁聽到自己係耳邊講呢三個字

對唔住 我都想佢聽到呢句話

從來唔道歉 我只會講唔好意思

點解要俾咁大壓力自己
冇燈煮飯有幾閒 最多咪叫外賣
返工講sorry都唔係真心架啦 記黎做乜
唔洗下下推到自己埋牆角喎
你咁樣做最對唔住係你自己

講得好

多謝你, 今朝起身, 俾D凍風吹一吹, 好好多.

關關難過關關過, 加油

多謝巴打好IDEA, 過大海搵水? 錢可以解決到嘅問題對於我來講就唔係問題. 錢我搵到(當然唔係大富大貴果隻啦)